有冇綠表申請房協新樓嘅巴打仲未有回音

支票未扣數，信又冇覆過
打去房署問又話交左form
打去房協問又話未有記錄
即係點

即係你唔洗抽

推

我諗未咁快, 你知政府做野, 今日房協先公布最新有6000張表
之前話1800 咋.

收到.

扣左200？